娛樂台九成post嘅標題

1. 仲有咩xxx係值得睇？
2. 有咩xxx係黃？
3. 大家要支持黃色xx圈
4. (踩低bts嘅post)

喂 睇到好悶 有無新少少嘅post睇下？

Exo cb post

呢啲post娛樂台top3高汁

我d po好高汁架wo

下 ok la

xxxxxxx...18+

X1 敏喜post最高汁

我=高質代名詞

仲有ming仔專屬post

仲有周柏豪

煩撚到癲 日日玩清算

仲有男愛豆gay佬post 好撚嘔心

狙擊X1呢啲垃圾團就唔算啦

弱智狗dnlm

有講錯？

幾正❤

沉曬就算啦xd